純討論 銳武裝甲車存在意義

架車其實係咪垃圾車

架車其實有冇攻擊力?

push

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有冇人知每次遊行出個架車有咩用

係咪純粹靠嚇?

運裝備，武器?

豬籠車都大過佢啦

3星事件就會出動

可能只係冇公開佢有咩實力

直接取代之前殺臣裝甲車
防子彈同酒 冇攻擊力

可以裝音波炮

警方出動銳武裝甲車是考慮到實際情況的需要，其用途屬防禦性質，也可以有效清除障礙物。

近期常有示威者堵路，銳武裝甲車可有效清除大型障礙物。此外，示威者暴力程度猛增，曾有警車在街上被攻擊，車身和車窗嚴重毁壞，出動較堅固的裝甲車是考慮到實際情況的需要。

銳武裝甲車是在大型和嚴重事故中使用的運輸工具，可運送警務人員、裝備甚至傷者，為他們提供更好保護。

原來係一架垃圾車

4星呀

真係防到雞尾?

雞尾坦克都燒得著

垃圾車會燒唔著?

靠嚇+振士氣
班狗見到架野打曬飛機爭住屌死氣喉

音波炮=multi million lawsuit

近期常有示威者堵路，銳武裝甲車可有效清除大型障礙物。

但次次都係班狗清哂先,水泡車同裝甲車先岩

係面頭燒著,入面無野咪叫防到囉

各位手足真係唔洗再驚 裝甲車

裝甲車=垃圾車

有效清除障礙物

撞埋去？

原本真係反恐防彈用，依家有無加音波炮就唔知。

威力要睇d魔法係加乜料先知

架車上面裝有音波炮架

咪係囉

次次路障都係啲狗自己清

未撚見過架垃圾車 有乜行動

GTA之鬼

唔似有啦

有仲放係最前咩

見親佢出親都水車

裝甲變廢甲

靶

星期日喺灣仔咪有囉
直接衝埋啲垃圾桶度

炮灰就放最前啦

架車擺係啲狗後面有乜用

垃圾車撞垃圾桶

正解

我心諗

根本啲狗都唔知架車冇乜用

暫時未
匪慶可能用來播匪曲

網上朋友既朋友既朋友話 架車沒撚用 大家可以放心上車

依家果幾部係老爺車
歐美又唔賣新車俾popo
所以唔會用黎撞路障咁粗用
隨時冇零件整

原來係垃圾車

真係唔覺有用

真係俾啲狗打飛機用

大牛龜一架

本身係有既
只係拆左出黎

有機會驚酒
支音波炮都唔平

緊急時撞開路障同碌豬

大家以後唔撚洗驚 依部 垃圾車

震懾用+支持士氣用
係香港就冇乜撚用

撞開路障俾畜龍衝

我正式宣布銳武裝甲車 係一部垃圾車

架車真係成架吉普車咁

有冇片佢撞開過啲路障

音波炮係AOE 記者一定會食哂先

唔洗再驚依架垃圾車!

作用係咁 但無親眼見過

如果魔法師太勁 佢地會行頭

同埋如果有狗受重傷起唔到身 拉圾車會做救護

美帝SWAT team 用開

架車係載VIP 現場指揮

音波炮驚酒
廢事比人一野KO

PTU passing out 啲狗仔爭住同架車影相

裝音波炮咪有威力囉

唔知架車防唔防火呢

要搵啲魔法師試下先

根本就係一架強化版解款車嚟
呢架所謂嘅裝甲車咪即係Benz Unimog加個硬凈啲嘅車斗上去

都係用車軑嘟, 一咭咪又係跪係度

豬籠都載人載得多過佢啦

手足話幾枝雞尾就搞撚掂

而家popo已經唔夠車用到拎埋已經退咗役但又未劏嘅舊benz sprinter出嚟用
仲肯賣車俾popo嘅應該得返嗰幾間日本廠（同埋支那廠），但係

黑警老母隻閪嚟
等佢哋俾人火魔法頂唔順可以躝入去

解款?
咁抬舉?

係垃圾車啊，用黎撞垃圾

用架垃圾車影

咁多年，你地無睇過8964咩

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

黑箱車

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

泥頭車 勁 定裝甲車勁D?

我覺得掘地車仲勁過佢

唔好再對裝甲車咁做

呢架野只係用商用車改出黎

同真正軍用裝甲車有好大距離
最多係解款車高級版

撞開路障

10-min Survey on Emotional Health and Political Engagement ❗️❗️心理學系10分鐘情緒健康與政治參與問卷❗️❗️ - Department of Psychology

From: Dwight Tse
For comments and enquiries related to this message, please send to DwightTse@cuhk.edu.hk
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
香港中文大學心理學系馮海嵐教授現正進行一項有關情緒健康與政治參與的研究，詳情如下：

對象：18歲以上、香港永久性居民

語言：繁體中文

時長：10分鐘

內容：問卷可分為四部分

一）對香港現況的看法
二）情緒健康與政治參與
三）對社會上不同群體的看法
四）背景資料

問卷連結：

是項研究資料絕對保密，唯相關研究團隊人員方可取閱。

不論政治立場及政治參與程度，我們都誠邀你參與！

如有疑問，請電3943-4168向謝先生、黃小姐或馮小姐查詢。

香港裝甲車=垃圾車

指軍官有咁多人咩？

網上係咁講

但未見有片

一樓有一仔
四樓有四仔

個底盤一定無強化了

暫時次次出到嚟都係撞下路障

有冇片啊

部車09年買，一直都係用來擺，畀市民影相，畀PTU影相

Unimog 3號車有裝LARD，但按Seattle WTO示威者講，範圍極度有限，戴耳塞已經無效

剩低做乜？咪畀大家影相囉，唔通搵個Sniper係入面開住射咩

架車本身係防彈裝甲車 反恐用
佢拎黎對住普通市民梗係無撚用

買咗要用
唔用 浪費政府資源

可以放電，防止人爬上去/行近

博物館D展品黎

買黎俾人影相

我屌

我屌

L R O L R X L R

🔼 O O 🔽 ▶️ O O ◀️

裝咗睇得出

相

運送飛虎隊

撞爛咗無得影相，不了

坦克易受雞尾酒影響，係因為坦克設計唔係用來打城市戰，
本來用來同2、3KM外對家對射，無特別防引擎入氣位
進入城市戰，俾人雞尾酒掟中引擎入氣位就麻煩

鎮暴裝甲車DAY 1已經預左雞尾酒，無得比
(但相對佢上限最多防步槍彈囉)

音波炮有功率限制
太大會自損八百

你咁講四驅車都得啦

垃圾車

唔用點cap下轉錢
你見條街無人班防暴都晚晚出黎食宵夜啦

車呢家野 反咗就同玩具車冇分别

分分鐘
大j 架爬山車仲有用

音波炮

撤退個時就好似歡樂滿東華咁 塞哂入去

手足話未裝

銳？有幾銳？！睇過

恐怖組織嘅各種車輛，用非致命嘅油漆招呼比用火有效。

二戰個啲坦克就會
而家個啲冇咁廢

HKPP Stop the car

音波/微波攻擊系統平台
加上衝擊人群/阻礙物用

係車入邊向外開槍，d傳媒咪影唔到

等你咁耐嘅行動post, 原來係各有各做。on9

遲d比歐美ban哂武器裝備入口, 就可能買支那裝甲車 有360度旋轉機砲, 用黎屠殺平民

坦克同直升機呢

據警方刊物《警聲》報道，「銳武」曾於警隊2010年度聖誕「拉裝甲車」籌款活動作體育競技之用。警方在《警訊》節目中，形容裝甲車為「親善大使」，會在警隊開放日、機動部隊畢業匯操上展出。

source: 支那01

Unimog升級甲版唔好睇少

德軍正式裝備

美國人地係咁用

真係要黎撞開d路障
上星期灣仔就係咁
但只限撞開d膠水馬
矮過個bumper已經冇撚用

俾班傻閪黑警出班時做背景影相

推開路障

直接撞人你話有無攻擊力

運員用 每次見到佢淨係跟住車隊行 之後就撤退

笑撚左

2006年買唔算舊 加上低里數

北約軍級標準 德軍Unimog二代1980年代出廠嘅大把仲上前線

認真問點解三星就出直直直，四星先出依架？

咁Dingo都係Unimog底

4星直升機

GTA so9sad
不過都冇炮

用cheat chok架tank出黎開心d

屌 依啲pro撚過hk 好撚多啦

上次睇live 見部裝甲車用黎撞開路障

當坦克咁碌

有冇片

因為裝甲車勁過直直直
裝甲車可以直接撞鳩人架車都冇事

3星係圍捕
4星裝甲裝 + 偽裝警車
5星 坦克（64）

無撚用

以前難民營用黎頂空頭魔法同撞閘

無死狗 比盡兩星

放工返到屋企再搵搵

清咩障礙物，次次都人手搬走

問題係你都奈佢唔何，佢夾硬運人隊埋黎捉人走都走唔切

上面可以有天窗開頂做炮台
架車防火防震防彈
度門可以夾斷手
入面有晒裝備
可以運到6-8人
不過上面話有音波炮我就唔知

依家轉左封你站 用黨鐵運

玩sleeping dog啦，有得殺黑__

學到野

開炮台 唔驚食雞尾咩?

冇4狗係1星

所以用黎運速龍先一流